我好想死 有冇人可以幫到我

但係我對我女朋友唔住 所以唔抵幫 所以我抵死

仲有屋企人 唔死得 點解死都咁難

但係我冇咗我好愛嘅人 點算

救命 好辛苦 一個禮拜了

唔好啦

木身見到個香港已經愈嚟愈想死 依加更加想死 我係咪唔正常 點算好

咩事先 講出嚟睇下點幫你

我搵唔到朋友同我傾 因為我唔想認自己分咗手

我真係搵唔到人傾

分左手都唔係好柒姐

死都夠膽面對 點解面對唔到生活中嘅悲劇

同我地講囉 冇人現實識你 up乜都得

本身以為有機會救得返 但係結果都係我諗多

個森林仲有好多棵樹嘅

為民除害

出軌？

大把女啦

我依半年 好多突發病 入咗醫院10次有多 然後有朋友就嚟入去坐 然後做錯事 同女朋友分手 我一直都好想解決自己啲負面諗法 但係每次一件事未完 一件事又嚟 我接受唔到 對唔住 我好廢 好對唔住

係我對女朋友唔住

其實係唔係每個人都想死

冇屌到 但係有傾衰野

我好想知可以點處理自己啲念頭 我最近過唔到正常生活

樓主依家係邊

呢度有好多人聽你講㗎！

我知想死係係問題 但係我唔知點解決 我除咗女朋友搵唔到人傾 但係依加女朋友都冇埋

死開啦 你個名好撚憂鬱

放心 我知道我唔可以死 因為我仲要照顧屋企人 多謝你

分手 所以...
訓醒無事啦

懶係可愛 戇鳩

我好後悔 但係我啦知點先可以令佢信返我 我真係好愛佢

其實我係唔係要睇醫生 我唔知要點做 我知道自己成日有依啲念頭係有病 但係我唔知點做好 對唔住 唔係有心要咁多人留意我

留tg ok?
問哲學野

睇啦 可能有心理疾病

我今日 送咗啲野比佢 本身以為佢會有小小開心返 至少會同我傾返計 但係聽得出佢都係好嬲 我知佢性格接受唔到 所以我好絕望

鬱埋鬱埋仲大獲

唔使對唔住 你依幾年好叻架啦 捱左咁耐 所以女啫 你都講啦 你仲有朋友會入嚟同你坐下 仲有人愛你㗎嘛 連登呢D冇乜愛嘅地方都會有人關心你 唔好死啦 ching

啱啱傾完 先更加想死 對唔住 我都唔想要生要死 但係我控制唔到 我搵唔到人講 對唔住 真係對唔住

放心 我知道自己唔可以死 但係我唔想自己再有依啲念頭 好辛苦 好影響我生活 我控制唔到 唔知可以點 可唔可以救下我

我見唔到朋友 因為我扮唔到開心 我好辛苦 唔知可以有咩人傾 唔想比到人壓力 覺得自己點解咁都處理唔到 對唔住

我知道可以唔開心 但係我覺得我over 咗 我嘅唔開心太影響自己 究竟點先可以解決 明明我之前唔會咁 好辛苦

抵啦屌你老母

每日都過得好差

講得啱 我係抵死 始終我做咗嘅野 我都原諒唔到自己 所以我抵

你似乎有突發嘅抑鬱症

持續有傷害自己嘅念頭就要去急症

同醫生講下

你需要一個可以保護到你嘅環境休養，過一過冷河，等個腦平靜落嚟

呢個無力感一定會完的，加油

我冇哂動力 每晚都自己四圍行 之前每晚可以同女朋友傾電話 我冇珍惜 依加冇咗 先後悔

死乜嘢大不了拎綜緩吃喝玩樂乜都唔做嘆一世

麻煩到大家 對唔住

好多謝你地 我真係搵唔到人傾 我好辛苦

我明明坐起佢樓下 但係佢都唔見我

我唔敢同佢講我依啲情緒 我啱先已經嚇親佢

我係唔係有問題

你做咗啲咩女朋友咁嬲呀？
定啲嚟巴打，呢度通宵有人陪你傾
但有人陪你傾唔夠，你都要幫幫手
㩒幾首節奏輕快嘅歌聽吓，深呼吸
開套動漫睇吓
我平時焦慮發作同抑鬱嘅時候會咁做
同自己講，呢啲只係好小好小嘅事
會解決到，不過要啲時間

我停唔到諗 好辛苦

我同人sex chat 我對佢唔住

唔係，香港十個有九個都係咁
有問題唔會仲咁冷靜搵人傾
你好正常好叻仔